法國既radio france既記者想搵人做訪問

代fd出post
我朋友啱啱係法國認識左個記者，佢地想搵識法文而又了解成件反送中既人接受訪問，人數應該冇限，如果有人可以既話就係下面留TG，有專人聯絡你